..    Пролетарии всех стран, соединяйтесь!
      Proletoj el ĉiuj landoj, unuiĝu!
.. vim: syntax=rst
.. _contrib:
.. highlight:: bash

История Универсо
=================

.. note:: Этот материал находится в состоянии наполнения информацией.

Говоря об истории Универсо, мы должны всегда помнить первый пункт базовых принципов Универсо, а именно то что "Универсо реален". Универсо - это способ отображения сложных процессов реального мира и параллельных реальностей через оболочку Виртуального мира, так как это на текущий момент единственный известный способ, при помощи которого человечество способно правильным образом воспринять эту информацию.

То есть всё то, что происходило в нашем мире, в том числе на планете Земля раньше и происходит прямо сейчас, всё то, что происходило раньше и происходит прямо сейчас в параллельных мирах, всё это история и реальность Универсо.

Сейчас нужно отметить только некоторые отдельные факты, о которых вы должны знать, чтобы понять от куда взялся Реальный виртуальный мир Универсо.

Общая информация
~~~~~~~~~~~~~~~~~

1.\ 15 ноября 1988 года в автоматическом режиме и без экипажа на борту совершил первый и единственный космический полёт советский орбитальный     корабль-ракетоплан "Буран". Для того, чтобы сохранить в максимальной тайне настоящую миссию, полёт совершался именно в автоматическом режиме без   экипажа, не смотря на то, что для полёта на Буране были сформированы и полностью подготовлены основной и дублирующий экипажи.

2.\ Настоящая миссия полета была в том, чтобы вывести в космическое пространство Автоматическую Космическую Станцию (АКС), задача которой была долететь до Луны и посадить Автоматическую Лунную Станцию (АЛС), задача которой была в постепенном запуске первичной добычи ресурсов и производства первичных материалов для строительства сети Автоматических Добывающих Станций (АДС), Автоматических Энергетических Станций (АЭС) и Автоматических Производственных Станций (АПС). Вся эта лунная система вместе называется Комплекс Освоения и Преобразования Луны (КОПЛ).

3.\ Задача КОПЛ была в создании на Луне форпоста человечества для освоения космического пространства. Следующим шагом, после того как на Луне было создано всё необходимое, при помощи производимых на лунных АПС роботизированных механизмов, в том числе роботизированных космических кораблей, было начато строительство космической станции "Юрий Гагарин" на границе между средними околоземными орбитами (СОО) и высокими околоземными орбитами (ВОО).

4.\ КС "Юрий Гагарин" представляет из себя конструкцию состоящую из двух торов диаметром около 2000 метров соединённых по центру центральной перемычкой. За счёт вращения торов на станции создаётся искусственная гравитация. Защита станции от повреждения, а также скрытие станции от обнаружения осуществляется специальной системой, которая по простому называется Система Защиты и Скрытия (СЗС).

5.\ После строительства первой очереди КС "Юрий Гагарин" было налажено сообщение между Землёй и станцией при помощи системы имеющей черты "Космического лифта" и "Космического трамвая". Но эта система использовалась только несколько раз и была заменена на Портал Перемещения (ПП) размещённый на специальном корабле плавающим в нейтральных водах, но о нём позже. Вся эта система включающая инфраструктуру на Земле, в космосе, на Луне, а потом и на других космических объектах  развивается Советскими людьми, не подконтрольна ни каким буржуазным правительствам и скрыта от них, в том числе при помощи технологий, которые были получены от коммунистического человечества из параллельной реальности.

6.\ После создания первых этапов КОПЛ, на Луне был обнаружен первый Портал Перемещения (ПП). В дальнейшем выяснилось, что таких порталов много и при их помощи можно перемещаться как в рамках Вселенной нашей реальности, так и в другие параллельные реальности. Наша реальность, в рамках системы измерения относительно нашей реальности получила наименование 1:1:0. Возможность принятия универсальной системы не привязанной к конкретной реальности ещё изучается. Следующая реальность, первая параллельная реальность в которую попали представители нашей реальности, получила наименование 2:1:0.


7.\ В реальности 2:1:0 было выяснено, что технологию по связи между собой некоторых параллельных реальностей предоставили представители параллельной реальности, которая получила временное обозначение 0:0:0, в обычной речи "нулевая". Потому что прямой постоянной связи с ним нет и вопрос их истории появления, точного местонахождения находится в стадии изучения.


8.\ Реальность 2:1:0 оказалась с развитым коммунистическим обществом. Следующей известной параллельной реальностью к который мы получили доступ стала реальность 3:1:0, в которой царят капиталистические отношения.


9.\ Для того чтобы всему человечеству (нашей реальности 1:1:0) дать возможность жить в коммунистическом обществе и предоставить доступ к передовым технологиям, 01 октября 2016 года начато создание Всемирной автоматизированной системы Техноком. Первый блок - Умная социальная сеть Технокома. Второй блок- Роботизированная платформа. Третий блок - Реальный виртуальный мир Универсо.

